export const quiz = [
    {
      quiz: '1',
      name: 'French Exercise - 1 (B1)',
      level: 'Intermediate',
      topic: 'Mixed',
      questions: [

        {
          "question": "Comment dit-on 'He wakes up early' en français ?",
          "choices": ["Il se promène tôt", "Il se réveille tôt", "Il se prépare tôt", "Il se repose tôt"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Quelle est la traduction de 'She is intelligent and kind'?",
          "choices": ["Elle est intelligente et gentille", "Elle est gentille et travailleuse", "Elle est sociable et sérieuse", "Elle est fatiguée et timide"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Lequel de ces verbes est un verbe réfléchi ?",
          "choices": ["écouter", "se lever", "manger", "lire"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Choisissez l’adjectif qui décrit une personne 'timide' en français :",
          "choices": ["sociable", "sérieux", "réservé", "bavard"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Comment exprimer 'I relax in the evening' ?",
          "choices": ["Je me réveille le soir", "Je me repose le soir", "Je m’habille le soir", "Je me prépare le soir"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Quel mot décrit une personne toujours prête à aider les autres ?",
          "choices": ["gentille", "timide", "bavarde", "fatiguée"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Quel adjectif décrit une personne très sérieuse et organisée ?",
          "choices": ["travailleur", "sociable", "aimable", "paresseux"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Comment dit-on 'They are interested in music'?",
          "choices": ["Ils se reposent en musique", "Ils s’intéressent à la musique", "Ils écoutent la musique", "Ils s’amusent avec la musique"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Quelle phrase est correcte pour décrire une femme aux cheveux longs ?",
          "choices": ["Elle a les cheveux courts", "Elle a les cheveux longs", "Elle a les cheveux bruns", "Elle a les cheveux roux"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Quel est le contraire de 'fatigué' ?",
          "choices": ["triste", "heureux", "énergique", "sérieux"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },

            {
              "question": "Je ______ (se lever) à 7 heures du matin chaque jour.",
              "choices": ["me lève"],
              "type": "FillInTheBlanks",
              "correctAnswer": 1
            },
            {
              "question": "Elle ______ (s’appeler) Marie, et elle est très gentille.",
              "choices": ["s’appelle"],
              "type": "FillInTheBlanks",
              "correctAnswer": 1
            },
            {
              "question": "Nous ______ (se promener) dans le parc après le déjeuner.",
              "choices": ["nous promenons"],
              "type": "FillInTheBlanks",
              "correctAnswer": 1
            },
            {
              "question": "Ils ______ (se préparer) pour le dîner ce soir.",
              "choices": ["se préparent"],
              "type": "FillInTheBlanks",
              "correctAnswer": 1
            },
            {
              "question": "Vous ______ (se laver) les mains avant de manger, n’est-ce pas ?",
              "choices": ["vous lavez"],
              "type": "FillInTheBlanks",
              "correctAnswer": 1
            },
            {
              "question": "Paul ______ (être) un homme très travailleur et intelligent.",
              "choices": ["est"],
              "type": "FillInTheBlanks",
              "correctAnswer": 1
            },
            {
              "question": "Sophie est vraiment ______ (adorable), toujours prête à aider les autres.",
              "choices": ["adorable"],
              "type": "FillInTheBlanks",
              "correctAnswer": 1
            },
            {
              "question": "Mes amis ______ (avoir) beaucoup d’énergie et aiment les activités sportives.",
              "choices": ["ont"],
              "type": "FillInTheBlanks",
              "correctAnswer": 1
            },
            {
              "question": "Tu ______ (s’habiller) élégamment pour aller à la fête ?",
              "choices": ["t’habilles"],
              "type": "FillInTheBlanks",
              "correctAnswer": 1
            },
            {
              "question": "Il est grand et ______ (brun), avec des yeux verts magnifiques.",
              "choices": ["brun"],
              "type": "FillInTheBlanks",
              "correctAnswer": 1
            },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "se réveiller", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "to describe oneself", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "sociable", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "To wake up", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "sérieux/sérieuse", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "friendly", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "s’amuser", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "serious", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "se décrire", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "to have fun", "rightId": 4 }
            },
          ],
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "timide", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "to relax", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "s’intéresser à", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "tired", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "bavard/bavarde", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "shy", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "se reposer", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "to be interested in", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "fatigué(e)", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "talkative", "rightId": 3 }
            },
          ],
        },
  
      ],
    },
    {
      quiz: '2',
      name: 'French Exercise - 2 (B1)',
      level: 'Intermediate',
      topic: 'Mixed',
      questions: [

        {
          "question": "Which of these is the correct imperfect form of 'aller' for 'nous'?",
          "choices": ["allons", "allions", "alliez", "allait"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Which of these words means 'vacuum cleaner'?",
          "choices": ["Aspirateur", "Balai", "Lave-linge", "Micro-ondes"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Complete the sentence: Quand nous ______ (être) enfants, nous jouions dans le jardin.",
          "choices": ["sommes", "étions", "serions", "êtes"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "What does 'faire la vaisselle' mean?",
          "choices": ["To vacuum", "To wash dishes", "To iron clothes", "To tidy the room"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Choose the correct imperfect form of 'faire' for 'ils':",
          "choices": ["faisaient", "faisions", "faisait", "faisiez"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "What is the French word for 'to mop'?",
          "choices": ["Balayer", "Passer la serpillière", "Nettoyer", "Repasser"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Which of the following phrases uses 'imparfait' correctly?",
          "choices": [
            "Je faisais mes devoirs hier soir.",
            "Je fais mes devoirs hier soir.",
            "Je ferais mes devoirs hier soir.",
            "Je faisa mes devoirs hier soir."
          ],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Which of these is not a household chore?",
          "choices": ["Ranger la chambre", "Mettre la table", "Prendre un café", "Faire le ménage"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Translate: 'They used to set the table every evening.'",
          "choices": [
            "Ils mettent la table chaque soir.",
            "Ils mettaient la table chaque soir.",
            "Ils mettront la table chaque soir.",
            "Ils mettiez la table chaque soir."
          ],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "What is the French word for 'to iron clothes'?",
          "choices": ["Ranger", "Étendre", "Repasser", "Nettoyer"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },

            {
              "question": "Quand j'étais jeune, je ______ (jouer) au cricket tous les soirs.",
              "choices": ["jouais"],
              "type": "FillInTheBlanks",
              "correctAnswer": 1
            },
            {
              "question": "Elle ______ (lire) un livre pendant que son frère regardait la télé.",
              "choices": ["lisait"],
              "type": "FillInTheBlanks",
              "correctAnswer": 1
            },
            {
              "question": "Nous ______ (prendre) toujours le petit-déjeuner à 8 heures.",
              "choices": ["prenions"],
              "type": "FillInTheBlanks",
              "correctAnswer": 1
            },
            {
              "question": "Avant, tu ______ (se réveiller) plus tôt pour faire du yoga.",
              "choices": ["te réveillais"],
              "type": "FillInTheBlanks",
              "correctAnswer": 1
            },
            {
              "question": "Ils ______ (faire) leurs devoirs après l’école chaque jour.",
              "choices": ["faisaient"],
              "type": "FillInTheBlanks",
              "correctAnswer": 1
            },
            {
              "question": "Mon père ______ (préparer) le dîner pendant que je mettais la table.",
              "choices": ["préparait"],
              "type": "FillInTheBlanks",
              "correctAnswer": 1
            },
            {
              "question": "Pendant mon enfance, ma mère ______ (faire) la vaisselle chaque soir.",
              "choices": ["faisait"],
              "type": "FillInTheBlanks",
              "correctAnswer": 1
            },
            {
              "question": "Vous ______ (regarder) les informations après le dîner.",
              "choices": ["regardiez"],
              "type": "FillInTheBlanks",
              "correctAnswer": 1
            },
            {
              "question": "Je ______ (aimer) aller au marché chaque dimanche.",
              "choices": ["aimais"],
              "type": "FillInTheBlanks",
              "correctAnswer": 1
            },
            {
              "question": "Pendant les vacances, nous ______ (se promener) au bord de la mer.",
              "choices": ["nous promenions"],
              "type": "FillInTheBlanks",
              "correctAnswer": 1
            },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "faire le ménage", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "to wash clothes", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "passer l’aspirateur", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "to do the cleaning", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "laver les vêtements", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "to vacuum", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "préparer le dîner", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "to tidy one’s room", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "ranger sa chambre", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "to prepare dinner", "rightId": 4 }
            },
          ],
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "faire la vaisselle", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "to water the plants", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "arroser les plantes", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "to set the table", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "repasser les vêtements", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "to do the dishes", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "étendre le linge", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "to hang out the laundry", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "mettre la table", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "talkative", "rightId": 4 }
            },
          ],
        },
  
      ],
    },
    {
      quiz: '3',
      name: 'French Exercise - 3 (B1)',
      level: 'Intermediate',
      topic: 'Mixed',
      questions: [

        {
          "question": "Quel temps est utilisé pour décrire une action terminée dans le passé ?",
          "choices": ["le futur", "l'imparfait", "le passé composé", "le conditionnel"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Quel est l'auxiliaire utilisé dans le passé composé pour la plupart des verbes ?",
          "choices": ["être", "avoir", "faire", "aller"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Quand on parle de vacances passées, quel temps est généralement utilisé ?",
          "choices": ["le présent", "le futur", "l'imparfait", "le passé composé"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 4
        },
        {
          "question": "Quelle phrase est au passé composé ?",
          "choices": [
            "Quand j'étais jeune, je voyageais souvent.",
            "Hier, j'ai visité Paris.",
            "L'été dernier, je partais toujours en voyage.",
            "Nous allions souvent à la plage quand nous étions petits."
          ],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Lequel des verbes suivants utilise 'être' comme auxiliaire au passé composé ?",
          "choices": ["manger", "finir", "arriver", "regarder"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Quel temps est utilisé pour décrire une situation qui était en cours dans le passé ?",
          "choices": ["le passé composé", "l'imparfait", "le futur proche", "le conditionnel"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Quelle phrase est au passé composé ?",
          "choices": [
            "Je mangeais des croissants chaque matin.",
            "Nous avons visité le musée du Louvre.",
            "Ils faisaient du ski chaque hiver.",
            "Quand j'étais petit, je jouais dehors."
          ],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Quel est le temps qui exprime une action qui se répète régulièrement dans le passé ?",
          "choices": ["l'imparfait", "le passé composé", "le futur simple", "le conditionnel"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "En vacances, vous pouvez faire toutes ces choses sauf :",
          "choices": [
            "faire du camping",
            "passer du temps à la plage",
            "regarder un film à la maison",
            "visiter des monuments historiques"
          ],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Lequel des mots suivants décrit une action ponctuelle dans le passé ?",
          "choices": ["chaque année", "de temps en temps", "hier", "toujours"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },

            {
              "question": "L'année dernière, je ______ (aller) en France pour mes vacances.",
              "choices": ["suis allé"],
              "type": "FillInTheBlanks",
              "correctAnswer": 1
            },
            {
              "question": "Quand j'étais jeune, je ______ (faire) souvent des randonnées dans les montagnes.",
              "choices": ["faisais"],
              "type": "FillInTheBlanks",
              "correctAnswer": 1
            },
            {
              "question": "Pendant mes vacances, j'______ (visiter) de nombreux musées.",
              "choices": ["ai visité"],
              "type": "FillInTheBlanks",
              "correctAnswer": 1
            },
            {
              "question": "Il ______ (pleuvoir) toute la journée pendant que nous faisions du camping.",
              "choices": ["pleuvait"],
              "type": "FillInTheBlanks",
              "correctAnswer": 1
            },
            {
              "question": "Hier, nous ______ (manger) dans un restaurant italien délicieux.",
              "choices": ["avons mangé"],
              "type": "FillInTheBlanks",
              "correctAnswer": 1
            },
            {
              "question": "Quand j'______ (arriver) à Paris, il était déjà tard.",
              "choices": ["suis arrivé"],
              "type": "FillInTheBlanks",
              "correctAnswer": 1
            },
            {
              "question": "Ils ______ (être) très heureux de leur voyage en Italie.",
              "choices": ["étaient"],
              "type": "FillInTheBlanks",
              "correctAnswer": 1
            },
            {
              "question": "En 2019, nous ______ (partir) en Espagne pendant l'été.",
              "choices": ["sommes partis"],
              "type": "FillInTheBlanks",
              "correctAnswer": 1
            },
            {
              "question": "Pendant notre séjour à la plage, il ______ (y avoir) beaucoup de vent.",
              "choices": ["y avait"],
              "type": "FillInTheBlanks",
              "correctAnswer": 1
            },
            {
              "question": "L'été dernier, nous ______ (passer) nos vacances en Provence.",
              "choices": ["avons passé"],
              "type": "FillInTheBlanks",
              "correctAnswer": 1
            },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "J'ai visité la tour Eiffel", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "She used to ride a bike every morning", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "Nous avons pris un avion", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "It was raining when we left", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "Ils ont mangé au restaurant", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "We took a plane", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "Elle faisait du vélo chaque matin", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "I visited the Eiffel Tower", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "Il pleuvait quand nous sommes partis", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "They ate at the restaurant", "rightId": 3 }
            },
          ],
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "Je lisais un livre", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "We went to the beach", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "Nous sommes allés à la plage", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "They were watching a movie", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "J’ai acheté des souvenirs", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "I was reading a book", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "Vous aviez un chien", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "I bought some souvenirs", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "Ils regardaient un film", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "You used to have a dog", "rightId": 4 }
            },
          ],
        },
  
      ],
    },
    {
      quiz: '4',
      name: 'French Exercise - 4 (B1)',
      level: 'Intermediate',
      topic: 'Mixed',
      questions: [

        {
          "question": "Quel temps est utilisé pour décrire une action terminée dans le passé ?",
          "choices": ["le futur", "l'imparfait", "le passé composé", "le conditionnel"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Quel est l'auxiliaire utilisé dans le passé composé pour la plupart des verbes ?",
          "choices": ["être", "avoir", "faire", "aller"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Quand on parle de vacances passées, quel temps est généralement utilisé ?",
          "choices": ["le présent", "le futur", "l'imparfait", "le passé composé"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 4
        },
        {
          "question": "Quelle phrase est au passé composé ?",
          "choices": [
            "Quand j'étais jeune, je voyageais souvent.",
            "Hier, j'ai visité Paris.",
            "L'été dernier, je partais toujours en voyage.",
            "Nous allions souvent à la plage quand nous étions petits."
          ],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Lequel des verbes suivants utilise 'être' comme auxiliaire au passé composé ?",
          "choices": ["manger", "finir", "arriver", "regarder"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Quel temps est utilisé pour décrire une situation qui était en cours dans le passé ?",
          "choices": ["le passé composé", "l'imparfait", "le futur proche", "le conditionnel"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Quelle phrase est au passé composé ?",
          "choices": [
            "Je mangeais des croissants chaque matin.",
            "Nous avons visité le musée du Louvre.",
            "Ils faisaient du ski chaque hiver.",
            "Quand j'étais petit, je jouais dehors."
          ],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Quel est le temps qui exprime une action qui se répète régulièrement dans le passé ?",
          "choices": ["l'imparfait", "le passé composé", "le futur simple", "le conditionnel"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "En vacances, vous pouvez faire toutes ces choses sauf :",
          "choices": [
            "faire du camping",
            "passer du temps à la plage",
            "regarder un film à la maison",
            "visiter des monuments historiques"
          ],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Lequel des mots suivants décrit une action ponctuelle dans le passé ?",
          "choices": ["chaque année", "de temps en temps", "hier", "toujours"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },

        {
          "question": "Je pense que la pizza est ______ (better) bonne que les pâtes.",
          "choices": ["meilleure"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "À mon avis, ce restaurant est ______ (worse) mauvais que celui-là.",
          "choices": ["plus"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ce plat est le ______ (most) délicieux du menu.",
          "choices": ["plus"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Je préfère manger des légumes parce qu’ils sont ______ (healthier) sains.",
          "choices": ["plus"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Cette salade est ______ (less expensive) que la soupe.",
          "choices": ["moins"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "(I think) ______ qu’il est important de manger équilibré.",
          "choices": ["Je pense"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Nous aimons ______ (to taste) différents plats français.",
          "choices": ["goûter"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Il est ______ (as) important de boire de l’eau.",
          "choices": ["aussi"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "À mon avis, le chocolat noir est ______ (better than) le chocolat au lait.",
          "choices": ["meilleur que"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ce restaurant est ______ (the most) populaire du quartier.",
          "choices": ["le plus"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "Je préfère le vin rouge.", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "It’s too spicy.", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "C’est trop épicé.", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "Cheese is better.", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "Ce plat est délicieux.", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "I prefer red wine.", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "Préférez-vous du café ?", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "This dish is delicious.", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "Le fromage est meilleur.", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "Do you prefer coffee?", "rightId": 4 }
            },
          ],
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "Le dessert est sucré.", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "Can you repeat that?", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "C’est le meilleur repas.", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "It’s too salty.", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "Pouvez-vous répéter ?", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "The dessert is sweet.", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "Une table pour deux ?", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "This is the best meal.", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "C’est trop salé.", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "A table for two?", "rightId": 4 }
            },
          ],
        },
  
      ],
    },
    {
      quiz: '5',
      name: 'French Exercise - 5 (B1)',
      level: 'Intermediate',
      topic: 'Mixed',
      questions: [
        {
          "question": "Quel est le futur de 'manger' pour 'nous' ?",
          "choices": ["Mangeons", "Mangera", "Mangerons", "Mangez"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Quand vous ________ à Paris, vous visiterez la Tour Eiffel.",
          "choices": ["arrivez", "êtes arrivés", "arriverez", "êtes arrivé"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "L'année prochaine, ________ une nouvelle équipe.",
          "choices": ["créons", "créera", "créons", "créeraient"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Il ________ un métier qui lui plaît.",
          "choices": ["a", "est", "aura", "auras"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Je ________ au bureau demain.",
          "choices": ["vais", "irai", "aller", "allerai"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Quel mot est lié à 'voyager' ?",
          "choices": ["Acheter", "Voler", "Étudier", "Déplacer"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "La France ________ un pays très touristique.",
          "choices": ["sera", "sera", "est", "sera"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Quel est le futur de 'être' pour 'ils' ?",
          "choices": ["Seront", "Est", "sera", "êtes"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Quand nous ________ à la réunion, nous parlerons du projet.",
          "choices": ["avons arrivé", "arriverons", "arrivez", "arrivons"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Où ________ vous partir pour les vacances ?",
          "choices": ["allez", "vas", "allez", "vais"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "L’année prochaine, je ______ (partir) en vacances en France.",
          "choices": ["partirai", "partiras", "partira", "partirons"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Demain, nous ______ (réussir) à l'examen si nous étudions bien.",
          "choices": ["réussirons", "réussiras", "réussira", "réussissent"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Quand tu ______ (arriver) à l’aéroport, appelle-moi.",
          "choices": ["arriveras", "arrivera", "arriverez", "arriverai"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Vous ______ (travailler) dur pour obtenir ce poste, n’est-ce pas ?",
          "choices": ["travaillerez", "travaillerai", "travailleras", "travaillons"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Je ______ (aller) à l’université pour étudier la biologie.",
          "choices": ["vais", "irai", "vas", "allez"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "L’entreprise ______ (lancer) un nouveau produit le mois prochain.",
          "choices": ["lancera", "lancerai", "lancent", "lanceront"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Nous ______ (partir) en voyage après avoir terminé nos études.",
          "choices": ["partirons", "partirais", "partira", "partirent"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Si je ______ (gagner) à la loterie, je voyagerais autour du monde.",
          "choices": ["gagnais", "gagnerai", "gagneras", "gagne"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ils ______ (déménager) à Paris en juillet.",
          "choices": ["déménageront", "déménagerai", "déménageras", "déménage"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Elle ______ (préparer) son projet de recherche pour la conférence.",
          "choices": ["prépare", "préparera", "préparerai", "prépares"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "Je vais partir en voyage", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "We are going to succeed in our exam.", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "Ils vont travailler à Paris", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "You are going to study French.", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "Nous allons réussir notre examen", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "I am going to study French.", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "Elle va déménager à Lyon", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "They are going to work in Paris.", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "Tu vas étudier le français", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "She is going to move to Lyon.", "rightId": 4 }
            },
          ],
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "Ils vont visiter la Tour Eiffel", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "You are going to leave for vacation.", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "Je vais organiser une fête", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "We are going to launch a new product.", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "Vous allez partir en vacances", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "They are going to visit the Eiffel Tower.", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "Il va chercher un emploi", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "I am going to organize a party.", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "Nous allons lancer un nouveau produit", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "He is going to look for a job.", "rightId": 4 }
            },
          ],
        },
  
      ],
    },
    {
      quiz: '6',
      name: 'French Exercise - 6 (B1)',
      level: 'Intermediate',
      topic: 'Mixed',
      questions: [
        {
          "question": "Comment dit-on 'sale' en français ?",
          "choices": ["le prix", "une jupe", "une vente", "des soldes"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 4
        },
        {
          "question": "Quel pronom remplace les chaussures dans cette phrase : “Je vais acheter les chaussures demain” ?",
          "choices": ["les", "lui", "leur", "le"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Quel est le mot pour 'fashion' en français ?",
          "choices": ["la tendance", "la mode", "le style", "le chic"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Choisissez la bonne phrase :",
          "choices": [
            "J’achète une chemise à lui.",
            "Je lui achète une chemise.",
            "J’achète lui une chemise.",
            "Je la achète une chemise."
          ],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Quelle est une action typique au supermarché ?",
          "choices": [
            "vendre des bijoux",
            "essayer des vêtements",
            "regarder les vitrines",
            "faire les courses"
          ],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 4
        },
        {
          "question": "Quel pronom remplace à ma mère ?",
          "choices": ["la", "lui", "leur", "le"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Qu’est-ce qu’on trouve dans un magasin de mode ?",
          "choices": ["une carte postale", "une écharpe", "une baguette", "une bouteille d’eau"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Quel est le synonyme de chic ?",
          "choices": ["bon marché", "élégant", "vieillot", "désordonné"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Quelle est la traduction de 'fitting room' ?",
          "choices": [
            "une salle d’attente",
            "une cabine d’essayage",
            "une salle de bain",
            "une cabine de pilotage"
          ],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Comment dit-on 'discount' en français ?",
          "choices": ["une remise", "une augmentation", "une dépense", "une taxe"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Je veux acheter ______ (une/une robe) pour la fête.",
          "choices": ["une", "une robe"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Elle m’a donné ______ (le/la carte) de fidélité.",
          "choices": ["la", "le carte"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Tu vas au marché ? Oui, j’______ (achète/achète des légumes).",
          "choices": ["achète", "achète des légumes"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Où est ______ (ma/mon) sac de courses ?",
          "choices": ["mon", "ma"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ce pantalon est cher, mais il est ______ (beau/belle).",
          "choices": ["beau", "belle"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Nous avons vu des chaussures ______ (en solde/à vendre).",
          "choices": ["en solde", "à vendre"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Il aime ______ (cette/cet) écharpe bleue.",
          "choices": ["cette", "cet"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Peux-tu m’aider à ______ (choisir/choisi) une chemise ?",
          "choices": ["choisir", "choisi"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ils vont ______ (au/à la) supermarché cet après-midi.",
          "choices": ["au", "à la"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Cette jupe, je la trouve très ______ (jolie/joli).",
          "choices": ["jolie", "joli"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "une cabine d’essayage", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "a skirt", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "le prix", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "a loyalty card", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "une jupe", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "a fitting room", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "à la mode", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "price", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "une carte de fidélité", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "trendy", "rightId": 4 }
            },
          ],
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "des soldes", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "a belt", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "une chemise", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "shoe section", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "une ceinture", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "on sale", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "un accessoire de mode", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "a shirt", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "le rayon chaussures", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "a fashion accessory", "rightId": 4 }
            },
          ],
        },
  
      ],
    },
    {
      quiz: '7',
      name: 'French Exercise - 7 (B1)',
      level: 'Intermediate',
      topic: 'Mixed',
      questions: [
        {
          "question": "Which of the following is a synonym for 'tourner' in the context of directions?",
          "choices": ["marcher", "tourner", "suivre", "arrêter"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Where do you typically buy tickets for public transportation?",
          "choices": ["à l'hôtel", "à la gare", "dans un restaurant", "à l'école"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "How do you say 'Take the bus' in French?",
          "choices": ["prenez le bus", "allez à la station", "montez dans le bus", "traversez la rue"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "What is the French word for 'intersection'?",
          "choices": ["rue", "carrefour", "station", "pont"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "What should you do if you're at a metro station and want to take the train?",
          "choices": ["montez dans le bus", "achetez un ticket", "prenez le métro", "attendez à l'arrêt"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Where is the cinema usually located in a city?",
          "choices": ["à côté du parc", "devant le musée", "à côté du centre commercial", "derrière la gare"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "What is the French word for 'bus stop'?",
          "choices": ["station de bus", "arrêt de métro", "l'arrêt de tram", "quai"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "How do you give a direction to someone asking for the nearest pharmacy?",
          "choices": ["Continuez tout droit et tournez à droite.", "Tournez à gauche et marchez tout droit.", "Prenez la rue principale et allez tout droit.", "Prenez à droite et continuez jusqu'à la deuxième rue."],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Which word describes something that is in front of you?",
          "choices": ["derrière", "à gauche", "devant", "à droite"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "How do you say 'cross the street' in French?",
          "choices": ["traversez la rue", "marchez sur la rue", "tournez à la rue", "montez dans la rue"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Complétez la phrase : Pour aller à la gare, tourne à ______ à la rue principale.",
          "choices": ["gauche", "droite", "tout droit", "derrière"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Complétez la phrase : ______-vous à la station de métro pour prendre le train.",
          "choices": ["Attendez", "Allez", "Sortez", "Montez"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Complétez la phrase : L'hôtel est ______ du musée.",
          "choices": ["devant", "derrière", "entre", "au-dessus"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Complétez la phrase : Vous devez prendre le bus ______ pour arriver à l'hôpital.",
          "choices": ["numéro 4", "de nuit", "rapide", "lent"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Complétez la phrase : ______ la rue à gauche pour voir le parc.",
          "choices": ["Prenez", "Tournez", "Marchez", "Traversez"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Complétez la phrase : ______-vous tout droit et l'arrêt de bus est juste là.",
          "choices": ["Allez", "Tournez", "Traversez", "Montez"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Complétez la phrase : Le cinéma se trouve ______ du centre commercial.",
          "choices": ["devant", "à côté", "derrière", "au-dessous"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Complétez la phrase : Prenez le métro à ______ à la gare.",
          "choices": ["la sortie", "la station", "la rue", "l'entrée"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Complétez la phrase : ______ votre ticket avant d'entrer dans le tram.",
          "choices": ["Achetez", "Présentez", "Montez", "Attendez"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Complétez la phrase : ______-vous à la deuxième rue à gauche.",
          "choices": ["Allez", "Tournez", "Montez", "Sortez"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 2
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "Tournez à gauche", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "Cross the bridge", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "Allez tout droit", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "Take the first right", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "Prenez la première à droite", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "Go straight", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "Continuez jusqu'au feu", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "Turn left", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "Traversez le pont", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "Continue until the traffic light", "rightId": 4 }
            },
          ],
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "Passez devant l'école", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "Walk to the subway station", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "Tournez à l'angle", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "Follow the main street", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "Marchez jusqu'à la station de métro", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "Pass in front of the school", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "Allez à la gare", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "Turn at the corner", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "Suivez la rue principale", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "Go to the train station", "rightId": 4 }
            },
          ],
        },
  
      ],
    },
    {
      quiz: '8',
      name: 'French Exercise - 8 (B1)',
      level: 'Intermediate',
      topic: 'Mixed',
      questions: [
        {
          "question": "Elle adore ______ tôt le matin.",
          "choices": ["se lever", "lever", "levé", "à lever"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Il hésite à ______ sa passion pour le théâtre.",
          "choices": ["avouer", "avouer de", "avouant", "avoué"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "J’ai peur de ne pas ______ bien ce rôle au théâtre.",
          "choices": ["jouer", "jouant", "joué", "jouera"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ils préfèrent ______ au parc après le travail.",
          "choices": ["marcher", "marchant", "marché", "marche"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Nous avons décidé de ______ une pièce classique.",
          "choices": ["regarder", "regardant", "regardé", "regardons"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Quel mot correspond à 'painting' en français ?",
          "choices": ["dessiner", "sculpture", "peinture", "théâtre"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Quel sport utilise une raquette ?",
          "choices": ["natation", "badminton", "équitation", "randonnée"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "La phrase 'faire du théâtre' signifie :",
          "choices": ["going hiking", "acting", "playing the guitar", "painting"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Si vous aimez les timbres, vous faites :",
          "choices": ["de la natation", "du dessin", "du yoga", "une collection"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 4
        },
        {
          "question": "Quel mot désigne un 'museum' en français ?",
          "choices": ["le parc", "la bibliothèque", "le musée", "la plage"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "J'adore ______ (paint) des tableaux modernes.",
          "choices": ["peindre"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Nous préférons ______ (spend) le week-end au parc.",
          "choices": ["passer"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ils apprennent ______ (focus) en jouant aux échecs.",
          "choices": ["se concentrer"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Elle est passionnée par ______ (read) des romans historiques.",
          "choices": ["lire"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Il commence à ______ (play) le piano régulièrement.",
          "choices": ["jouer"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Tu veux ______ (try) un nouveau passe-temps, n'est-ce pas ?",
          "choices": ["essayer"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Les enfants aiment ______ (play) dehors quand il fait beau.",
          "choices": ["jouer"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "J’ai décidé de ______ (learn) la danse contemporaine.",
          "choices": ["apprendre"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Est-ce qu’ils envisagent ______ (participate) à des compétitions de natation ?",
          "choices": ["participer"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Nous aimons ______ (create) des sculptures en argile.",
          "choices": ["créer"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "J'aime chanter", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "Learning to play the piano is difficult", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "Je préfère peindre", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "I love playing football", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "J'adore jouer au football", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "I prefer painting", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "Je déteste faire du jogging", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "I like singing", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "Apprendre à jouer du piano est difficile", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "I hate jogging", "rightId": 4 }
            },
          ],
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "J'aime regarder des films", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "I prefer reading novels", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "J'ai commencé à courir", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "Painting landscapes is soothing", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "Je préfère lire des romans", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "I like watching movies", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "Écouter de la musique est relaxant", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "I started running", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "Peindre des paysages est apaisant", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "Listening to music is relaxing", "rightId": 4 }
            },
          ],
        },
  
      ],
    },
    {
      quiz: '9',
      name: 'French Exercise - 9 (B1)',
      level: 'Intermediate',
      topic: 'Mixed',
      questions: [
        {
          "question": "Que signifie \"le beau-frère\" en anglais ?",
          "choices": ["Brother-in-law", "Stepbrother", "Cousin", "Uncle"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "\"Qui\" est utilisé pour :",
          "choices": ["Les sujets uniquement.", "Les objets directs uniquement.", "Les personnes uniquement.", "Les lieux uniquement."],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Quelle phrase est correcte ?",
          "choices": [
            "La fille que joue est ma cousine.",
            "La fille qui joue est ma cousine.",
            "La fille dont joue est ma cousine.",
            "La fille laquelle joue est ma cousine."
          ],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Comment traduit-on \"stepsister\" en français ?",
          "choices": ["Belle-sœur", "Demi-sœur", "Sœur adoptive", "Sœur cadette"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Quel mot utilise-t-on pour remplacer \"de qui\" dans une phrase relative ?",
          "choices": ["Qui", "Que", "Dont", "Où"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "\"Le grand-père _____ parle est très gentil.\"",
          "choices": ["que", "dont", "qui", "lequel"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Comment traduit-on \"godmother\" en français ?",
          "choices": ["Marraine", "Belle-mère", "Sœur", "Tante"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Quelle phrase est correcte ?",
          "choices": [
            "La maison que je suis née est grande.",
            "La maison où je suis née est grande.",
            "La maison dont je suis née est grande.",
            "La maison laquelle je suis née est grande."
          ],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Le mot \"parent\" en français signifie :",
          "choices": [
            "Un parent biologique uniquement.",
            "Membre de la famille en général.",
            "Père uniquement.",
            "Ami proche."
          ],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Que signifie \"la belle-sœur\" en anglais ?",
          "choices": ["Stepsister", "Sister-in-law", "Cousin", "Aunt"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Mon frère, ______ habite à Paris, est professeur.",
          "choices": ["qui", "que", "dont", "lequel"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "La femme ______ tu as rencontrée hier est ma cousine.",
          "choices": ["que", "qui", "dont", "où"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Mes amis, ______ je vois souvent, sont très gentils.",
          "choices": ["que", "qui", "dont", "lequel"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Le film ______ nous avons regardé était ennuyeux.",
          "choices": ["que", "qui", "dont", "auquel"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "L'homme ______ a écrit ce livre est célèbre.",
          "choices": ["qui", "que", "dont", "lequel"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Voici ma tante, ______ est très sympathique.",
          "choices": ["qui", "que", "dont", "laquelle"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Le mariage ______ nous avons assisté hier était magnifique.",
          "choices": ["auquel", "auxquels", "dont", "que"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Mes parents, ______ j'écris souvent, vivent en Inde.",
          "choices": ["auxquels", "auquel", "dont", "où"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "C'est une histoire ______ j'ai entendu parler à la radio.",
          "choices": ["dont", "que", "qui", "où"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Voici l'ami ______ je t'ai parlé hier.",
          "choices": ["dont", "qui", "que", "auquel"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "C'est mon frère qui habite à Paris.", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "This is the woman whom I met yesterday.", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "Voici la femme que j'ai rencontrée hier.", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "This is the friend who always helps me.", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "C'est l'ami qui m'aide toujours.", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "This is the uncle who gave me this gift.", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "La maison que nous avons visitée est magnifique.", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "This is my brother who lives in Paris.", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "C'est l'oncle qui m'a offert ce cadeau.", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "The house that we visited is beautiful.", "rightId": 4 }
            },
          ],
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "La cousine que tu as invitée est très gentille.", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "The children that we saw are playing in the garden.", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "C'est ma sœur qui travaille dans un hôpital.", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "The letter that I wrote is for my mother.", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "Les enfants que nous avons vus jouent dans le jardin.", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "The cousin whom you invited is very kind.", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "C'est le voisin qui organise la fête.", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "This is my sister who works in a hospital.", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "La lettre que j'ai écrite est pour ma mère.", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "This is the neighbor who is organizing the party.", "rightId": 4 }
            },
          ],
        },
  
      ],
    },
    {
      quiz: '10',
      name: 'French Exercise - 10 (B1)',
      level: 'Intermediate',
      topic: 'Mixed',
      questions: [
        {
          "question": "Quel mot décrit une forte douleur au ventre ?",
          "choices": ["une fracture", "une fièvre", "une crise cardiaque", "une crampe"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 4
        },
        {
          "question": "Si quelqu’un est inconscient, que devez-vous faire ?",
          "choices": ["Lui donner de l'eau.", "Le laisser seul.", "Appeler une ambulance.", "Lui crier dessus."],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Comment dirait-on : \"I would call a doctor\" en français ?",
          "choices": ["J'appelle un médecin.", "J’appellerais un médecin.", "Je vais appeler un médecin.", "Je suis médecin."],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Quel est le terme pour un médicament contre la douleur ?",
          "choices": ["un antibiotique", "un antidouleur", "un sirop", "une pommade"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Vous avez mal à la tête. Que prenez-vous ?",
          "choices": ["un comprimé", "une béquille", "une radio", "un pansement"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Quel numéro appelez-vous en France en cas d'urgence médicale ?",
          "choices": ["15", "17", "18", "112"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Si vous étiez en retard pour l'hôpital, vous ________ un taxi.",
          "choices": ["prendriez", "prenez", "prendrez", "prenniez"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Qu'est-ce qu'une entorse ?",
          "choices": ["une brûlure", "une coupure", "une fracture", "une foulure"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 4
        },
        {
          "question": "Comment traduire \"She injured her knee\" ?",
          "choices": ["Elle s'est blessée au coude.", "Elle s'est blessée au genou.", "Elle s'est cassée la jambe.", "Elle a mal aux oreilles."],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Vous devriez appeler la police si vous ________ en danger.",
          "choices": ["étiez", "êtes", "seriez", "serez"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Que signifie \"la belle-sœur\" en anglais ?",
          "choices": ["Stepsister", "Sister-in-law", "Cousin", "Aunt"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "En cas d'urgence, je devrais appeler le ______ (ambulance).",
          "choices": ["ambulance"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Je suis désolé, mais est-ce que vous ______ (pouvoir - conditionnel) m'aider ?",
          "choices": ["pourriez"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Si j'avais un accident, je ______ (contacter - conditionnel) immédiatement un médecin.",
          "choices": ["contacterais"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "L'hôpital le plus proche est situé à dix ______ (minutes).",
          "choices": ["minutes"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Elle a mal à la ______ (jambe) après sa chute.",
          "choices": ["jambe"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Excusez-moi, où est la pharmacie la plus ______ (proche)?",
          "choices": ["proche"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Il est important de ______ (avoir) une assurance médicale en voyage.",
          "choices": ["avoir"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "En cas de fièvre, vous devriez prendre un ______ (médicament).",
          "choices": ["médicament"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Si vous vous sentiez mal, je ______ (appeler - conditionnel) le médecin. ",
          "choices": ["appellerais"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Elle est tombée et elle a une ______ (blessure) à la tête.",
          "choices": ["blessure"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "J'ai besoin d'une ambulance.", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "Call the police, please.", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "Appelez la police, s'il vous plaît.", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "She is unconscious.", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "Elle est inconsciente.", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "He twisted his ankle.", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "Avez-vous de la fièvre ?", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "I need an ambulance.", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "Il s'est foulé la cheville.", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "Do you have a fever?.", "rightId": 4 }
            },
          ],
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "Je me suis coupé le doigt.", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "He is bleeding.", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "J'ai mal au ventre.", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "Take these tablets.", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "Il saigne beaucoup.", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "I cut my finger.", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "Elle a mal à la tête.", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "I have a stomach ache.", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "Prenez ces comprimés.", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "She has a headache.", "rightId": 4 }
            },
          ],
        },
  
      ],
    },
    {
      quiz: '11',
      name: 'French Exercise - 11 (B1)',
      level: 'Intermediate',
      topic: 'Mixed',
      questions: [
        {
          "question": "Quel mot désigne l’argent que l’on met de côté ?",
          "choices": ["un salaire", "une dette", "une épargne", "une dépense"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Qu’est-ce qu’un distributeur automatique ?",
          "choices": ["Une machine pour imprimer des billets", "Une machine pour retirer de l’argent", "Un bureau de change", "Un guichet bancaire"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Si vous avez des difficultés financières, vous êtes en…",
          "choices": ["solde positif", "déficit", "découvert bancaire", "remboursement"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Quel adverbe de quantité correspond à “a little” ?",
          "choices": ["beaucoup", "peu", "trop", "assez"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Quel terme signifie le taux auquel vous échangez une devise contre une autre ?",
          "choices": ["le taux de change", "le taux d’intérêt", "le montant", "le découvert"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Si quelqu’un a “un prêt étudiant”, que doit-il faire ?",
          "choices": ["Recevoir de l’argent", "Payer des intérêts", "Épargner de l’argent", "Retirer de l’argent"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Que signifie “faire des économies” ?",
          "choices": ["Dépenser tout son argent", "Gagner un salaire élevé", "Mettre de l’argent de côté", "Prendre un prêt bancaire"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Quel document la banque envoie-t-elle chaque mois pour résumer les transactions ?",
          "choices": ["une carte bancaire", "un relevé bancaire", "un prêt", "un chèque"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Quelle devise utilise-t-on en France ?",
          "choices": ["le dollar", "la livre", "l’euro", "le yen"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Quel adverbe complète : “Il dépense ________ d’argent en vêtements” ?",
          "choices": ["trop", "assez", "peu", "beaucoup"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "J’ai retiré ______ (a lot) d’argent au distributeur automatique.",
          "choices": ["beaucoup", "trop", "peu", "assez"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Elle dépense ______ (too much) pour ses loisirs chaque mois.",
          "choices": ["trop", "beaucoup", "assez", "peu"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Pour ouvrir un compte bancaire, vous devez fournir ______ (several) documents.",
          "choices": ["plusieurs", "peu", "assez", "beaucoup"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Je voudrais déposer ______ (a bit of) argent sur mon compte.",
          "choices": ["un peu de", "trop de", "beaucoup de", "peu de"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Il reste ______ (little) d’argent dans mon portefeuille après avoir payé les factures.",
          "choices": ["peu", "beaucoup", "assez", "trop"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Nous avons économisé ______ (enough) pour notre voyage en Europe.",
          "choices": ["assez", "beaucoup", "trop", "peu"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Les étudiants ont besoin de ______ (a lot of) aide financière pour leurs études.",
          "choices": ["beaucoup de", "un peu de", "peu de", "assez de"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Il faut toujours vérifier le ______ (pay) de votre compte.",
          "choices": ["solde", "taux", "montant", "découvert"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Avant de prêter de l’argent, il est important de connaître le ______ (rate) d’intérêt.",
          "choices": ["taux", "solde", "montant", "épargne"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Je vais échanger des roupies contre des ______ (euros) à la banque.",
          "choices": ["euros", "dollars", "livres", "yens"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "le distributeur automatique", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "student loan", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "un compte épargne", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "to save money", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "un prêt étudiant", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "savings account", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "un taux d’intérêt", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "ATM", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "Économiser de l’argent", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "interest rate", "rightId": 4 }
            },
          ],
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "un découvert bancaire", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "bank statement", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "le taux de change", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "to withdraw money", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "retirer de l’argent", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "exchange rate", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "une carte de crédit", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "overdraft", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "un relevé bancaire", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "credit card", "rightId": 4 }
            },
          ],
        },
  
      ],
    },
    {
      quiz: '12',
      name: 'French Exercise - 12 (B1)',
      level: 'Intermediate',
      topic: 'Mixed',
      questions: [
        {
          "question": "Quel mot désigne une information fausse partagée intentionnellement ?",
          "choices": ["un reportage", "une fausse nouvelle", "une conférence de presse", "un journal"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Quelle est la voix passive de “Le journaliste écrit l’article” ?",
          "choices": ["L’article a écrit par le journaliste.", "L’article est écrit par le journaliste.", "Le journaliste est écrit par l’article.", "L’article écrit par le journaliste."],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Où trouve-t-on des actualités diffusées en continu ?",
          "choices": ["Dans un journal papier", "Sur une chaîne d’information", "Dans une revue littéraire", "Sur une affiche publicitaire"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Quel est le rôle principal d’un “présentateur” ?",
          "choices": ["Rédiger des articles", "Présenter les actualités", "Organiser des conférences de presse", "Contrôler les informations"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Quel mot désigne une émission diffusée en temps réel ?",
          "choices": ["une émission enregistrée", "un reportage", "une émission en direct", "une publicité"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Quelle phrase est à la voix passive ?",
          "choices": ["Les journalistes écrivent les nouvelles.", "Les nouvelles sont écrites par les journalistes.", "Les journalistes vont écrire les nouvelles.", "Les nouvelles écrivent les journalistes."],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Comment appelle-t-on un document officiel envoyé par une organisation aux médias ?",
          "choices": ["un reportage", "un communiqué de presse", "une chaîne d’information", "une actualité"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Que signifie “actualités de dernière minute” ?",
          "choices": ["Des actualités anciennes", "Des informations importantes", "Des informations récentes et urgentes", "Une revue de presse"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Quel terme est utilisé pour décrire les médias en ligne ?",
          "choices": ["la presse écrite", "les médias numériques", "la radio", "la télévision"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Quel outil utilise-t-on pour regarder les actualités à la télévision ?",
          "choices": ["une radio", "un journal télévisé", "un reportage", "une publicité"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Les nouvelles sont ______ (publier) chaque matin dans le journal local.",
          "choices": ["publiées"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "L’article est ______ (écrire) par un journaliste très connu.",
          "choices": ["écrit"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Les résultats de l’enquête seront ______ (annoncer) demain à la télévision.",
          "choices": ["annoncés"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "La conférence de presse a été ______ (organiser) par le gouvernement hier.",
          "choices": ["organisée"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Une fausse nouvelle est souvent ______ (partager) sur les réseaux sociaux.",
          "choices": ["partagée"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "La vérité doit toujours être ______ (dire) dans les médias.",
          "choices": ["dite"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Les émissions de télévision sont ______ (regarder) par des millions de personnes chaque jour.",
          "choices": ["regardées"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ce reportage a été ______ (diffuser) en direct hier soir.",
          "choices": ["diffusé"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Les journalistes ______ (inviter) à poser leurs questions après le discours.",
          "choices": ["sont invités"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Les images du tremblement de terre ont été ______ (montrer) sur toutes les chaînes d’information.",
          "choices": ["montrées"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "un journal télévisé", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "news anchor", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "une fausse nouvelle", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "news channel", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "un reportage", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "fake news", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "un présentateur", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "news program", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "une chaîne d’information", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "breaking news", "rightId": 3 }
            },
          ],
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "une conférence de presse", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "breaking news", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "un communiqué de presse", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "live broadcast", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "une émission en direct", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "press release", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "un article de journal", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "press conference", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "les actualités de dernière minute", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "newspaper article", "rightId": 4 }
            },
          ],
        },
  
      ],
    },
    {
      quiz: '13',
      name: 'French Exercise - 13 (B1)',
      level: 'Intermediate',
      topic: 'Mixed',
      questions: [
        {
          "question": "Which of the following sentences correctly uses the subjunctive mood?",
          "choices": ["Je pense que tu es intelligent.", "Il est nécessaire que tu sois à l'heure.", "Je suis sûr que vous arrivez bientôt.", "Ils croient que vous travaillez tard."],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Which expression requires the use of the subjunctive?",
          "choices": ["Il est évident que", "Il faut que", "Il est clair que", "Il semble que"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Which of the following is the correct conjugation of 'faire' in the subjunctive for 'vous'?",
          "choices": ["fassiez", "ferez", "faisiez", "faire"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 0
        },
        {
          "question": "What is the correct subjunctive conjugation for 'avoir' in the first person plural (nous)?",
          "choices": ["ayons", "avons", "aurez", "aient"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 0
        },
        {
          "question": "Which of the following statements is true about French politics?",
          "choices": ["The president is only elected every ten years.", "The National Assembly and the Senate together make up the French parliament.", "Political parties are not allowed to participate in elections.", "French politicians are all appointed by the President."],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "What does 'un sénateur' refer to?",
          "choices": ["A member of the French National Assembly", "A member of the French Senate", "A political activist", "A journalist"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "The subjunctive mood is used to express:",
          "choices": ["Wishes and emotions", "Facts and certainties", "Completed actions", "Future events"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 0
        },
        {
          "question": "The verb 'être' in the subjunctive for 'nous' is:",
          "choices": ["soyons", "serons", "étions", "sommes"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 0
        },
        {
          "question": "Which political system does France follow?",
          "choices": ["Constitutional monarchy", "Federalism", "Republic", "Theocracy"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Which of the following is a main role of a deputy ('député') in the French political system?",
          "choices": ["To represent citizens in the Senate", "To propose new laws", "To conduct court trials", "To supervise the military"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Il faut que tu ______ (faire) tes devoirs avant de sortir.",
          "choices": ["fasses", "ferez", "faisiez", "faire"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Bien qu'il ______ (être) fatigué, il a décidé de travailler toute la nuit.",
          "choices": ["soit", "est", "serait", "être"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Il est essentiel que nous ______ (avoir) une réunion avant la fin de la semaine.",
          "choices": ["ayons", "avons", "aurez", "avoir"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Je doute qu'ils ______ (comprendre) la situation actuelle.",
          "choices": ["comprennent", "comprend", "comprendraient", "comprendre"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Pour que vous ______ (réussir) dans cette entreprise, il faut être motivé.",
          "choices": ["réussissiez", "réussir", "réussiraient", "réussis"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Il est important que nous ______ (réagir) rapidement face à ce problème.",
          "choices": ["réagissiez", "réagissons", "réagir", "réagirez"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Je ne pense pas qu’il ______ (venir) à la fête ce soir.",
          "choices": ["vienne", "vient", "viendra", "venir"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Il est nécessaire que tu ______ (savoir) utiliser ce logiciel avant de commencer le travail.",
          "choices": ["saches", "savoir", "sait", "sachiez"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Bien que nous ______ (être) en retard, nous avons réussi à arriver à temps.",
          "choices": ["soyons", "sommes", "serons", "être"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Il est dommage que vous ______ (ne pas pouvoir) participer à la réunion.",
          "choices": ["ne puissiez", "ne pouvez", "ne pouviez", "ne pouvoir"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "Il faut que", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "although", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "bien que", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "It is necessary that", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "Il est important que", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "so that", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "pour que", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "the government", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "le gouvernement", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "It is necessary that", "rightId": 3 }
            },
          ],
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "la politique", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "the law", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "l'égalité des sexes", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "to hope", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "la loi", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "gender equality", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "voter", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "politics", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "espérer que", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "to vote", "rightId": 4 }
            },
          ],
        },
  
      ],
    },
    {
      quiz: '14',
      name: 'French Exercise - 14 (B1)',
      level: 'Intermediate',
      topic: 'Mixed',
      questions: [
        {
          "question": "Which phrase correctly translates 'If I had studied more, I would have passed the exam'?",
          "choices": [
            "Si j'ai étudié davantage, j'ai réussi l'examen.",
            "Si j'étudiais davantage, j'aurais réussi l'examen.",
            "Si j'avais étudié davantage, j'aurais réussi l'examen.",
            "Si j'étudierai davantage, je réussis l'examen."
          ],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "What does 'postuler pour un emploi' mean?",
          "choices": [
            "to apply for a job",
            "to quit a job",
            "to promote someone",
            "to sign a contract"
          ],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Which verb form fits this sentence: 'Si tu ______ (venir) avec moi, nous aurions appris beaucoup.'",
          "choices": ["viens", "venait", "viens", "étais venu"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 4
        },
        {
          "question": "What is the term for 'to work full-time' in French?",
          "choices": [
            "Travailler à plein temps",
            "Travailler à temps partiel",
            "Travailler dur",
            "Travailler en freelance"
          ],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Si clause: Which phrase completes this sentence? 'Si elle avait un emploi stable, elle ______ (acheter) une maison.'",
          "choices": [
            "aurait acheté",
            "acheterait",
            "achetait",
            "achèterait"
          ],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 4
        },
        {
          "question": "Which of the following phrases means 'career advancement'?",
          "choices": [
            "une promotion de carrière",
            "une démission",
            "une régression professionnelle",
            "un entretien d’embauche"
          ],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Fill in the blank: 'Si nous ______ (faire) un effort, nous réussirions à temps.'",
          "choices": ["faisons", "ferons", "faisions", "avons fait"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "What is the meaning of 'un stage en entreprise'?",
          "choices": [
            "a scholarship",
            "a university diploma",
            "an internship in a company",
            "a management course"
          ],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Choose the correct verb form: 'Si les étudiants ______ (savoir) utiliser les outils numériques, ils seraient plus efficaces.'",
          "choices": ["savent", "sauraient", "sachent", "savaient"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Which verb is used in this sentence: 'Si elle ______ (pouvoir) voyager, elle irait à Paris.'",
          "choices": ["peut", "pouvait", "pouvait", "pourra"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Si j'______ (avoir) de bonnes notes, j'irai dans une université prestigieuse.",
          "choices": ["avais", "", "", ""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Si tu ______ (étudier) davantage, tu comprendrais mieux cette matière.",
          "choices": ["étudiais", "", "", ""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Si elle ______ (faire) un stage, elle aurait plus d'expérience.",
          "choices": ["faisait", "", "", ""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Nous réussirons si nous ______ (travailler) dur.",
          "choices": ["travaillons", "", "", ""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Si vous ______ (aller) à l'étranger, vous apprendriez beaucoup de nouvelles choses.",
          "choices": ["alliez", "", "", ""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Si je ______ (être) professeur, je serais très strict.",
          "choices": ["étais", "", "", ""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Si on ______ (apprendre) les langues tôt, c'est plus facile.",
          "choices": ["apprend", "", "", ""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ils ______ (obtenir) un emploi s'ils terminaient leurs études.",
          "choices": ["obtiendraient", "", "", ""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Si vous ______ (pouvoir) choisir, quelle carrière choisiriez-vous ?",
          "choices": ["pouviez", "", "", ""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Si elle ______ (postuler) à cette entreprise, elle serait embauchée.",
          "choices": ["postulait", "", "", ""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "une bourse d'études", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "cover letter", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "un stage en entreprise", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "scholarship", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "la gestion des ressources humaines", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "internship", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "une lettre de motivation", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "social sciences", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "les sciences sociales ", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "human resources management", "rightId": 3 }
            },
          ],
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "passer un entretien", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "higher education diploma", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "le système éducatif", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "continuous education", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "un diplôme universitaire", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "education system", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "travailler à temps partiel", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "attend an interview", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "la formation continue", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "work part-time", "rightId": 4 }
            },
          ],
        },
  
      ],
    },
]